v NN , 27 . NN 2010 
AA NN , 
VB AC , že my VB se Vp AA NN . 
Vp VB , že VB se Vf zase o NN . 
Vp Vc Vf na NN , ale VB jenom AA NN . 
Můj NN VB NN a tam Vp Vc nějaký AA nebo AA NN , to VB na tobě . 
VB , že Vp VB , že v tom NN ještě VB Vp . 
Když VB NN , tak VB Vf na AA NN . 
VB , že VB AC Vf na NN do NN , ale taky po NN . 
VB Vf NN v NN , tam VB taky NN . 
Něco AA NN : NN VB AA NN , tak VB se Vf na to , jaké VB NN , ale bohužel NN AU NN . 
VB určitě VB tu NN . 
Když se ti VB tu , tak VB Vf NN . 
A potom když VB ještě NN , tak Vp Vc do Cl NN a VB Vf o čem , co se Vp v Vp v AA NN . 
Včera Vp VB NN od tebe a od NN a NN , VB oni VB AA NN , se kterým VB se Vp ještě v NN ve NN , kdy VB Vp NN NN . 
Oni Vp na AA NN na NeuschwansteinXXX a kromě toho Vp VB , že VB Vf NN AA NN . 
VB Vf NN . 
Tvůj NN VB AA . 
VB to NN , že už VB NN ? 
Tak už VB AA NN a NN , ale taky NN . 
A ten AA NN , NN , to VB AA . 
Ty VB AC AA NN , ale VB AC , že VB . 
O AA NN VB Vf o NN . 
Například VB ještě AA NN pro AA NN . 
Vi mně , co VB o mém NN nebo když VB AA , nebo VB NN . 
VB , že VB se dobře a brzy VB se Vf . 
Vi se AA NN . 
NN 
